有咩困難係解決唔到？

女朋友話冷靜下 靜左幾日
間唔中都有打電話過去 但冇聽
結果琴晚話分手 話有問題解決唔到
其實就係一個藉口黎 點會有問題係解決唔到就要分手
又唔肯講出黎一齊解決 所以冷靜完就係分手
好愛佢 好掛住佢 同事黎 番工成日見
好想追番佢呀 但又驚話煩住佢

話唔定人地有乳癌唔想同你講呢

人地無feel分手你就放過人啦